「號召法律撚」域外法權點解唔可行？

鄭若華一路針對追溯期做文章話行唔通,
但域外法權係擴大地域範圍，用追溯期時間搬龍門請時間限制根本都唔關事？

有冇法律巴打認真討論下域外法權建議既利幣同可行性？